ig女神tungtungchow原來支持大陸lay

唔知大家會唔會屌我話like張相唔代表係藍絲 但係like 大陸Lay張相又無unfollow唔知係咪暗示都支持香港警察呢可？
利申：留意左好耐 從來來po過表示支持香港人嘅post只有repost被打眼女仔嘅新聞repost再加幾滴眼淚仔emoji

咪又係臭雞 p圖p得咁勁 真人冇波 對腳勁粗

WHO？

圖都冇張

Don’t make stupid people famous